訓左半年 黑警自612仲做撚過d咩野實事

除左濫捕毆打無辜市民同示威者，成個香港仲有咩罪案發生，一係自殺一係就浮屍，自稱同黑社會誓不兩立既警隊打擊左黑社會味，屌你老母個個月連ot出40幾50k就係請返黎打香港人

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

成功爭取佢地子女去大灣區升學

【突發】400頁警察濫權報告QR+PDF 版, 中英同時上線！